[角川+DMM]艦隊Collection [47] 有冇功課抄？底關打甲定打丁？

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

仲未打E2

我也未
等E7功課出埋再慢慢篩返可以用嘅船出嚟

是

留名
今晚開E4P2，之後開埋路準備P3

LM

太勁

成為提督都差唔多六年
今次event真係我第一次對田中非常不滿

lm

真係多撚謝A士，明明美國艦都比佢搞到好似啲整容臭雞咁
E7獎品我都預咗唔好，但無估到乙同丁差咁撚遠

樓主on9

其實田中都幾慘
諗到條新嘅財路
之後撞正支那肺炎
分分鐘蝕錢收場

唔關A士，關E7事
整到咁煩最後得TBF同pancake, E5 E6獎勵仲好過E7

佢間嘢舖租好似幾貴下

對我嚟講A士先最大問題
一隻卡面Game搞撚到啲卡好似TAOBAO老翻嘢咁，真係不得了

15年夏活 16年春活獎品雖差但整體全部卡面都係靚。

Pancake只係太早出場啫，你話如果戰功嗰次無送，改為今次E7甲送，大撚把人打甲

我有妹妹

有明黃鋒肥達唔好咩
陽菜同松唔好咩

想全丙

比A士搞串個Party，Helena、屋代、第四號真係不了。
其實連松我都覺得好柒

仆街，依次event都未完
我開始擔心秋天個歐洲之旅

佢睇得好開

望耐咗反而幾好睇

有明最騷==

歐洲船應該唔會有A屎份啩

400 13 14打齊晒可以打E5 lu

松 中破先難頂...
唔係為咗有明 Hornet Dakota，我都唔想打

USS都比A屎搞到咁，我唔敢想像歐洲艦會點算...

你就好啦

隻game係咪有心玩鳩我依啲大發難民

只要有心你都可以

一早撈哂啦

撈左3版啦
我地要既係馬路油同海防呀

曲線笑鳩我

正式宣佈決定娶埋有明
今晚打埋E7就升佢

太快點跟得切

諗住今晚開始打E1

你跟kiton啦

我多數島風+kiton 再自執

新post留名

有明係咪三玖黎，點解咁似樣

好明顯三玖

有功課未

GGG

俾我未

E6都未諗好點排陣

奶露臣or科羅, 加比霧

島風網好似出咗

E1斬殺跌Tashkent
唔屌田中了

而家先不滿?

有非常同冇既差距係好大的

暫時除咗USS 所有同國籍海外艦都係同一個畫師 應該冇事嘅

我要更新版E2功課

老老豆豆我幾鍾意じじ個畫風

屌
PR同人展都延期
多謝武漢肺炎

想請教下想撈馬路由應該去邊點

又真係幾似

差耳機

我認為應該要調節好心情面對以後個種新艦都係A士啊皇宇之流
利申：唔知調唔調節到

A士真係不了
Zeco我覺得ok

Zeco至少偶有佳作，起碼好過某位九流畫師先

四號我ok wor

意粉
仲有島田德國艦唔知幾時先會出返

ZECO認真畫得好嘅
Fletcher 有畫返隻艦嘅match point，有心去畫同無心去畫，玩家點會唔知。

島田應該唔會返黎，佢好忙

所以要揾其他人畫

A10

宜家成班中國人出征Twitter 結果反效果

E5要點打
睇唔明日文

老老實實
佢地成班人都係翻牆出去先玩到 隻驚本身又係鎖國嘅
依家仲要出嚟又搞聯署又nmsl 田中彩佢都傻

今次個難度係點 仲未開E1

雖然我覺得問題唔係係樣度而係比例度，同埋有作畫失誤。
同埋明明佢畫同人ok 畫官圖變成咁係咪有d 內情?田中咁都比過先出奇。

明顯a士同田中...

Boss

唔怪得咁熟口面

利申:睇左15分鐘頂唔順冇睇

點解臾入唔到V點?

機動？

發覺E6P1放比叡霧島係2隊仲勁

原來E4要鎖20隻船

因為要醜化功勳艦

田中係昭和人

係咪太少電探？

你打緊e幾
E6重嘔血

我都係跟佢

E5

New post lm

e4p2 開路完成
聽日打p3

入到了

想講2020打戰果低保都有500...仲要越打越多資

E6 V點試左2個鐘都揾唔到M-R-T最短路線

高索敵M-L. 低索敵就R-W

田中你食屎啦

其實本身畫得樣衰係要屌
但帶風向到台獨真係
搞到人地調番轉頭屌中國人
其實都幾on9

班大陸仔不嬲on9嫁啦根本自己低賤就無限玻璃心
玩個遊戲,D人係度吹緊水,問緊邊度人,有人答台灣,有人答上海之類,我答香港,
然後有個一直冇講過野既支那仔沖出黎：『甚麼香港?是中國香港!XXXXXX』
然後係佢自己D盟友(岩岩同我吹緊果幾個)叫佢收皮

估計關編成事
不過我都係搞唔掂,點都歪我落去打金擼
好在我打丙,解迷開路各去1次V就夠

不過聽講,如果打丙,想打完幼女向右行,本身就要多一部戰艦(實測除左2空母+2/4傻,重要2隊加第3部高速戰艦,唔係一定向下空襲點行),但係3部戰艦+空母又一定歪落去金擼度打多一點...(丙易打少少另一回事,返正嘔心)

所以好大機會要指定編成(可能2輕母?)先可以避到果一點

琴晚削血E6出左廢柴2號機好多野要升呀頂
升左有明去撈油等E7攻略先

真係打得好快
我仲係E4削血期咋而家
仲ON9咗未斬殺走去削甲，點知打完第一個條件乜柒都無就算數

九三一空流真係好勁

打丙冇壓力我E6連甲都冇撚削到,8出7s搞掂左(A果場自己低能冇放陸航),唯一係E4削左甲(都卡左3~4場)
今次活動純粹開路解迷煩,冇上次迷(巨)你(型)活動果種冇友軍你等食屎既編成難度

老跟同意 開路解迷煩
其他都真係好輕鬆下

E7唔打甲,你好意思話自己係提督?

加巴 pin this 提自己

我鹹魚

仲諗緊打唔打全甲好
但E7三段鎖真係

E7鎖36隻最少，真係好撚過癮

我覺得E7打唔打甲已經唔係裝夠唔夠好等等嘅問題
而係有冇gum多船比佢鎖

我應該夠船比佢鎖

無練多號機嘅今次真係唔使旨意全甲

真
好彩我有練複製人

@00巴
你睇下上面幾多甲神?

E4P3一有雷爺就不停咁勸退，媽的

我得雷巡/AWW/Sara/五航有複製人

戰: 金剛型 伊勢型 扶桑型 長門型 2套
空: 千歲型3套 一、二、五航 2套、瑞鳳2隻
驅: 秋月級 4套、Poi 2隻 時雨 2隻

水母一堆，千姐妹航一堆，大北一堆，三熊一堆，二航一堆
B子三隻，秋月型有兩個多一隻
殭屍頓同塔什干多一隻
大武大鳳多一隻，仲有d海外戰艦同空母都有多隻
黑白撒拉

反而d最關鍵一五航金剛型同CI DD都冇練多隻...好懶...

風焰玩到要將五航改二2號機轉裝母打

反正都唔係第一次唔打全甲

咁快打定輸數做乜
打唔過咪降難度囉

都係果句,未出友軍

主要係鎖艦太多啫
其實有倍率都唔算太大問題

其實都係例牌得航巡係難分
我冇複制 準備緊E7P2 BB仲有至少10隻未鎖 CVL同CV至少各5隻未鎖
前面盡量用水母/水戰CL代替航巡

瑞鳳E4/E7用好

1隻E4 1隻E7 輕鬆

我而家練緊隻二號機
諗住改一都照出了

我個人係留咗比E7
依家最終boss主要2種配置 2BB2CV / 2BB2CV+瑞鳳 (多一個特效 但道中打多個嘔心潛點) 所以好難講定
E4我有7隻931 靠普通CV過

我而家E4 用緊 瑞鳳 大鳳 千代田 阿武 秋月 霞 那智二號機

都係等齊情報先開E4了

點樣做到五隻CVL未鎖

我都有

E2神鷹
E4飛鷹 龍驤
E5大鷹 龍鳳
淨返瑞鳳 雙千 隼鷹 祥鳳 (仲有鳳翔同GB 不過太廢基本唔會用 )

仲有鈴谷熊野

E2 大鷹
E4 千代田(2) 瑞鳳(2)

仲有好多任佢鎖

30姐 12x2+6

預佢36穩陣啲
反正大把船

E4 E2卡斬留名

E4P2?
甲?
等友軍啦

E4甲 1隻
E2乙 1隻

原來係一日有48小時既雙修提督

E2用水打定輸送

醒醒吧
你沒有妹妹

p1輸送
p2水打

邊個知

神通依啲女人真係好恐怖
平時就陰聲細氣但係火雷就係輕巡頭幾

真正發嬲重會變黑神通

切開入邊一定係黑色仲有啲黑氣冒出來

P2?!
P2輕鬆過喎

睇嚟閣下無用過神通救世界

卡左係度，睇下有冇人有帶路消息

打錯 1個acc係E4卡斬
1個係E3卡斬 (頭先斬左)

二水戰啲囡全部好打得

真係無
多數係DD CI救世界

無升那珂

點解功課咁慢

友軍來了

利申:打丙發現有衝突

佢張圖個索敵係有啲流
我E1時入王時唔入就係信左佢個索敵值

BBCV<=3可以試試

索敵甲起碼要33式x2= 72-74以上先去到T

點36 水打12機動12通常6 三貼條定左啦喎

淨係諗砌隊都用左個幾鐘 解埋東急7轉就開打

我想要E7攻略

可能出錯船呢
有啲嘢話唔埋
利申試過

有E2功課未

仆你個街E6乜Q野解謎黎
成個肉盾鋪鳩鋪就係打唔死隻ne攞唔到S

3CV2BB啦

直接硬爆佢

小鳥の翼がついに大きくなって 旅立ちの日だよ

就係3CV2BB

整夠3波13陸航

唔記得cut圖

聽日收工就開E7P3

田中迫人開船位手法層出不窮

Muteki

屌你打左就黎6年event 都未試過e1可以卡成咁

E7有攻略喇咩

島風已有

冇用過係咪島風go?有冇link

依家有人發現E7隼鷹同卷雲竟然唔係特效

原來搵錯野,唔怪得見到D奇怪大陸野thx

撈任油升有明,收工打E7
(不過有明目前睇都係等改二火雷加埋唔夠130)

有明都係大發撈油算啦

攻略有時都係伏
自己睇raw data打先最穩陣

你用咩黎睇
成日聽日講話睇raw見到要XXX部BB行X點之類,
我用poi冇相關既野睇到
(係時候轉用其他插件了)

可能係我第一隻會婚既遠征成員

kcnav 同rta直播
kcnav可以check每條路啲人係用咩陣行 仲有特效倍率stat
插件通常係用嚟collect data 唔會睇到呢啲

無玩一星期 連遠征都無放到
今日開始wfh打e4先

4-4升緊瑞鳳二號機中

5-2唔係快D咩

5-2C幾悶下

4-4 可以打埋東方任
5-2-C 打得耐其實真係會好悶

想講周任我都未開
唔撚理了

今明兩日都係要回一回資
差少少入斬但係咁勸退

我油彈都29萬
仲未開E4

油21 彈20 鋼25 鋁21
喺E2撈Sara用咗太多

今日有d黑

今次關底獎勵好似咁流既

一係甲一係丁

睇睇攻略再開波
驚鎖錯船

公式twitter下面一大堆日文comment 屌柒田中
期待田中今次點收科

獎勵同難度不成正比
活動越黎越折磨
搞到又長又臭咁
立繪又7
應該唔少人棄坑
OPP 走一個就少一個 邊有咁多新人玩

想乙曬佢

E1有友軍就係我出擊既一日
大家加油

唔講獎勵
你要玩史實特效都可以set錯 卷雲變風雲

E7貼條又set得差 好多rta跟足史實貼條 結果一啲高bonus就入唔到斬殺隊

岩呀
用大J陣解下任仲好

E5打完X1,2點樣入B?

玻璃爆咗？

冷縮熱漲

最搞笑係新海防六番艦變五番艦
俾人笑係wikipedia造船廠

E2打乙ok? 我見獎勵唔係差得好遠

我蒸飯本身d水就唔會係急速加熱
而且蒸左三年都係咁蒸

打甲是原則問題
再者你都打得乙鎖船，點解唔打甲

利申：我打乙

我功利主義 打乙快樂啲

係咪即係p2?
好似係要走空母換水母，輕1驅4加部水母（日進）可以入運輸（左路），兩水雷一空襲入王

希望田中快啲hotfix返個倍卡
巻雲改左二但係風雲未
仲有鳳翔未升過

咁我打乙算 E3先打甲

E1P2,E4 出友軍

屌我以為依個係B隊,原來係B點

依家Windows 用poi係咪一定要全程VPN
我用mac/an機登入個下要only
玩個陣唔洗
但岩岩想用desktop玩就唔得

升完隻潮準備打e1了

唔使喎

去到load登入果下就斷得

我就係斷左就即刻唔得
Set埋日本時間+日區
System language 都要轉？

入到game再等幾分鐘先斷呢

正常黎講乜都唔洗搞

運営さんには言いずらいかもしれませんが、資金が足りないや回せない場合あったら、クラウドファンディングをやりましょう、私たちは絶対に支援しますので。それで資金困難を解決できれば、立絵の質量を上げられるなら、こちらからすぐ支援をします。

E2B第一場就出左 相隔三年半終於有了

如果田中肯搵返啲正常畫師
捐錢比佢都冇問題

試下先
Thx

E2打乙好了 休閑遊戲 不想受折磨

Window用家表示入game見到秘書艦就可以斷vpn

其實去到綠色個start已經斷得白船logo都唔洗連

E4最好乙

E6一定要甲

其他是但啦

唔得，會出貓

唉，準備要返去E4撈四仔

更新遊戲頁面

你知我講緊邊個架可

用到了
本身第一次用唔到
望下防火牆block左
解返就用到了

G

岩岩收工睇左一睇好難明

e.g.. E7黎計,想睇K-O,
點K點就係睇outgoing (會向邊)
點O睇incoming就係咩條件會入O
然後入面根本冇K->O,係咪即係目前根本冇人知點樣可以K入O

另外點X再點Bonus就係睇倍卡?

E2乙完

隻鯨有咩用

冇用我唔撈

冇用

E7點解打完P1第一場返母港就出現迷之音效

直接click條路就可以analyze path
始終依家入E7嘅人唔多 睇帶路唔好filter difficulty住
K-O嘅話我見得casual difficulty有data 係1CA1CL4DD

倍卡就係bonus 但最好留意返個count 數據少嘅話個倍率一定唔準

儲

想請教E6甲難唔難打?
E7諗住丙丁過可以all in E6

唔要垃圾

E6 P1肯定唔難,對地戰姐,
P2就係標準既高血吸傷院長(定鬼?),好睇你倍卡同運
如果你有倍卡而且E7放棄,我覺得可以一試
因為2/3傻都幾大力下,至少我丙就8出7s

隻鯨純粹賣點係病嬌

點解我e5p3 瑞鳳打落去咁撚低攻 見到啲人下下打幾百

打撚錯, e4 sor 卡到字都打撚錯

有冇用931空

就係有 諗唔明 甲又削晒 唯一可能係俾人打到冇晒柴所以唔夠力

兩種931或以上更好

我隻瑞鳳單隊天山931已經300起跳
利申 等緊友軍

打落去得100

海防要升幾多隻先夠?
啲女女唔得意唔想升咁多

冇價值唔想特別去撈

E3甲易？

夠先制反潛就得,本身海防少機會出,
唔係純打潛你唔會用,有戰艦之類你175一樣大破比你睇

好難唔s

E7 P2 高速可以V1避V2水雷點(會唔夠彈) 4DD貌似可以V3去V4,避R

打落王到14 都打撚到出嚟 瑞鳳你真係玩鳩死我

刷咗柴未

今次活動前嘅我全部都收咗一隻
輪流打1-5刷閃然後遠征（A2之類）

要刷了 俾佢老母打到冇撚晒

開路咁煩

本身有浦風時雨響升緊臯月同浜風
夠唔夠用?

E4門神擺雷爺真係好撚弱智

紅雷得甲有？

係掛
用完洋補仲衰過唔用
咩玩法

海防除左好有愛,唔係拎去升對潛/運啦

所以有多食晒

我個毒撚FD話乙冇紅雷

打埋呢舖瞓覺算
好眼瞓，聽日全日儲資 休戰等友軍

臯月文月可反潛或者次級防空
加埋響做大發要員
時雨就強運主力船

On9 反航戰 空母全miss

削完甲同未削甲係無分別 打碌柒咩

原來文月我都有升
捉去做黑工升到50幾

我之前第一次打活動反潛運輸對陸對空都用文月

冇咁多圖紙升班對陸用DD時雙月真係萬能

非常好
打乙算

識玩緊係等埋友軍再打乙

E2都未開始打

日振 大東比我起埋出嚟,其他海防可以

一日由e1追到e4 感覺良好

Keynon終於斬咗

雪風終於射中

Keynon係咪世界第9殺

E4特攻瑞鳳同九三一空
然後瑞鳳乙啲格仔全部細過20九三一空又冇抗擊墜
迫人改翻落改二

想問E6-P2嘅boss點係乜？

黑south dakota

年頭1月打完活動就冇再login過，請問而家改cookie係唔係已經唔work，一定要vpn先玩到？

海上艦黎
上穿甲彈啦

係

目前仲ok
解咗個任有粒一式

九一都夠啦我都係得2粒一式1粒一式改

我諗緊用金剛、B姐定兩隻長門型好

2/3傻有倍卡
一定好過你用B子長門

咁我用番比叡同榛名

打丙輕鬆好多
E7P3睇攻略,開新點要P1/P2王各A2次,P3王行長路入唔知幾多場,潛水點要S幾獲,防空空優幾獲,我潛點得A,P1P2各A一次已經開到點

我on99用咗分身去e3撈油
依加打e4焗住唔用

用改乙真係好快打到無哂飛機sad

e7は地獄なの?

開路好煩..主要係目前消息太多太亂,過多兩星期會好好多
打黎講唔難,就算我行長路都夠S P3 boss,純粹高消D

補充
開完路就係1水雷1空襲入王

改二一樣都係 拎佢去p2 boss解謎翻黎全部機空哂
不過而家甲都削埋 訓醒斬埋佢

E3削血補埋齊柏林
依家好似得無畏未有

屌 E4對潛支援可以唔發動 咩玩法

支援艦隊本身唔齊閃就唔高發動率
老老實實放東海咪算搞乜支援艦隊

齊閃都唔2場唔發動
雷爺關條濕尻魚好煩

第二陣啦

E7斬殺係咩事冇啦啦難度升左2級咁

E7P3 on99

斬殺卡撚左我十場
然後削血出1部齊柏林,1部houston,斬殺再出多部齊柏林

削血期果兩部黑加賀本身係輕母黎（連ヲ醬都唔係）

丙?

丙
由本身行長路都S,變到空襲點都大破,雷cut由打500變打100....

CLS丙都咁撚難打

根本甲陣黎
你地有資源打甲啦,佢都係主隊隻DD變埋重巡,然後前隊DD強化左
應該差唔遠

我升埋隻瑞鳳2號機就開E4

甲陣

其實只係睇落差唔多
實際空母棲姬血量甲係丙double 裝甲高90
重巡改甲血量多140 裝甲高100
完全兩回事

差唔多啦反正加巴都會問你難唔難打,
然後就可以同加巴講:丙都一撚樣,你上甲啦
咁佢先會乖乖地去打甲嘛

睇人地啲E7甲片
陸航喺連DD都打唔沉

嗰堆根本全部都重巡嚟
數值全部高過鳥海改二 仲要有開幕雷

唔好講甲啦,我丙都係沉得3~4部
重要18*2既銀河全部死曬

全部dd都有高角炮仲要兩架130 唔抽乾先奇啦

P3削血半個lunchtime就入斬
開路同削甲就夾埋用足一日

迅鯨drop rate 係後段活動更新時hotfix咗，由2%升左上4%

E3功課係邊

打E6點解我用島風網個v點隊會入咗G O. 點

補圖

pk, E7乙未……
唔怕！等友軍！

你打咩難度
有影響的

丙提

試試整多部戰艦(大型艦)頂第1隊

E4削同斬真係兩個世界
基地航空隊亂黎不在話下 班女人又亂咁打

同意
等友軍再打啦，我真係比班囡激撚死

就係唔想用友軍 關卡設計本來就唔係等友軍先打

打完E6, 出埋日進, 可以唔洗再黎

又打到冇桶

利申 E6,未入地獄

比叡榛名個腦係咪有事？
明明有隻波士唔打,係都要開彈道觀察打駆逐艦

正常發揮
你估4傻之名係流嫁咩

E7先地獄,有圖你睇,打丁算,唔好諗丙

非甲即丁啦

琴晚開始打,依家完e3了

講真
我啲練度太低
最高lv嘅吹雪都係得85

要我form到一枝見得下人嘅聯合艦隊都冇

好似今次咁,其實平時冇升過比叡同榛名
所以都打得有啲辛苦

打E3嗰陣仲以為田中終於生性
點知原來係後段變本加厲

入到啦

.gun

E7乙了

屌你咁快

硬係覺得好似時雨

打E6王未殺過,點搞

魚魚三式瑞雲の熊野

瑞鳳後面洗唔洗用
定係E4落左佢算

幻覺

哈哈哈同人唔同命呀哈哈哈 我就臉黑 15萬油卡到而家
係都唔比我係都要焗人用友軍 有冇咁On9?

正常操作

我好你少少25萬彈油鋁卡到19萬仲未斬到
我等友軍算鳩數

派埋支援遠征
E6打丁都卡斬

我屌你老母

你啲支援點擺先係重點

等友軍啦

金剛、B姐、蘿莉控長門、陸奥
之後求尻其上兩隻駆逐艦

3戰 1母 2驅啦

唔係多啲戰艦輸出大啲架咩？

最穩陣係3戰1母2驅

E4諗住落埋AWW 1號機打
反正後段佢無倍卡

1期係,你可能睇左1期既資料
2期(定唔知幾時)改左,要加部空母先係勁果隻支援

1期主流係2戰2母2驅
高火力空母好容易配到火力cap 例如飛龍用2江草+2電探就cap到
而且細食過戰艦好多

2期開始呢個配法會變咗航空支援
所以先焗住要將一隻空母換戰艦

同埋你應該好多基礎嘢都未知
而家艦隊日戰砲擊頂cap係180
但艦隊頂cap係150
所以你點塞砲都冇用
你要更專注下命中
因為支援嘅目的
係清走堆閃避能力極高嘅後期型dd
同堆其他會吸鳩你火力嘅雜魚 最好就將啲火力極高嘅118輕母打到中破
唔會期望對boss有咩傷害
令到你主隊艦隊可以專心打boss 你打出黎得個miss衰過你唔出

你入坑太遲
好多好熟遊戲機制同基礎數值現法嘅提督一係退左坑
一係就冇心冇力唔想教人玩

香港提督勝在仲有連登

上面有講錯
應該係艦隊日戰火力頂cap180
支援火力頂cap係150

me小萌新
小萌新留名
小萌新岩岩先開始打e3點算

閱

150係指支援艦隊嘅單體火力？

yes
單一隻
例如你武藏配到200火力都好
係日戰同航戰（100%火力）射出去落敵人度
係180火力傷害 （cap後公式太複雜唔講咁多）
而配高啲 例如係為左反航（將你嘅火力*80%）
即係係反航戰情況下 打出頂cap180火力傷害
你武藏需要配出225火力

支援頂cap 火力係150
你配幾高都冇用 好多大佬裝都係150火力就堆命中
有啲火力流派嘅大佬會配高啲 想係反航都打出靚傷害咁

仲有你選擇嘅陣形 聯合艦隊火力補正數值等等影響火力 唔㗕咁多

我個名叫小萌新

而家電話版點玩?
要VPN?

VPN入game
熄VPN

你地用開邊隻

我用買嘅VPN
上年年尾就買左surfshark
Nord唔穩定
好多node一係太多人用 一係被人block左
唔想用收費你要問其他人

DD 火力有冇話CAP 幾多先配電探

E7長門陸奥で特効マシマシが強い説！

dd點配都唔會上到cap有咩可能上到150

有樣要注意
你支援係唔食改修呢啲隱藏數值 只食面板數值
即係你放啲改修max同你放支白板砲係一樣
隻艦面板寫出黎幾多 支援打出黎就幾多
所以配支援盡量考慮埋
即係你某種艦配某種砲會有面板數值火力加命中加成

講返dd
由於dd係低火力 唔會上到cap
有啲人配高命中砲 例如夕雲級配d砲 有火力命中嘅面板加成 會希望dd出力打殘對面啲dd
多數人純粹配三個電探 希望打中對面 打中會擦彈
如果擦中boss都幾唔錯

唔該哂, 清晰

炮擊支援其實可以當係支援艦隊每隻船會向敵方炮擊一次
但係由於支援系統實裝時有好多系統都係未有
（e.g. 日戰180閥值/飛機熟練度）
所以支援去到依家閥值都仲係150
150閥值係指單艦火力最高150，超過嘅部分會開sqrt
例如某艦火力250，就會係150+sqrt(250-150)=160
（未計其他補正）

順帶一提
胸熱炮之所以傷害可以gum高就係因為佢係閥值後補正

田中好鍾意玩sqrt

NGA有人驗證到適重炮加面板數值係支援艦隊得火力bonus有效，命中冇
二式艦偵大失敗

真

唔撚係呀嘛

鄰國網站注意

我都太耐冇follow新嘢同驗證數據

估唔到隻game仲有人咁好心機去玩驗證

下
e2e3冇呀
我仲未撈到迅鯨

有無人幫我執執佢

放棄咗捕鯨了

好似話榛名有倍卡

自膠

尋日有人話田中hotfix左 鯨嘅出率升左
甲有4%
丙丁撈應該有2%

Btw支援既話運越高命中越高，常見人士有飛龍同 my wife warspite
詳細睇:

神通古鷹好似冇倍卡
可以轉川內同烏海
同埋有綾波可以換走初霜，擺旗艦賭ci

上面D甲提講野太複雜,我都唔會記得
反正平時我支援就係用低消既4傻型,放380&410炮+2粒電探 (支援冇彈著唔洗放飛機),空母用aqula/天城就放3紅機1電探,DD隨便放3粒電探就算
最緊要其實係放隻閃既上去

我小萌新

綾波鳥海我都升緊

黎蛇e3甲點打

講到你自己唔係甲提咁

我不嬲唔打甲
明明上面先有丙既斬殺圖你睇

都係唔得

係咪都係E6?

條八婆900幾血點打呀

等緊今晚e4友軍
想用最底成本唔用瑞鳳同阿武熊去過

E2水打直落
Richelieu Roma Pola 加古 青葉 雲龍
矢矧 磯風 涼月 響
二隊求其執兩隻一改驅逐定放多隻一拳好

削嗰陣我都可以殺到
但一入斬之後,最盡都係扣到大破

諗緊係咪要放支援

想請問e7-2同3甲可以用番一樣d艦
上nga同zekamashi好似話可以重覆用

同埋有人驗證咗 三式彈 徹甲彈打e7-3王有特效
長陸又可以繼續胸熱

鄰國Nga個邊都有幾個用340+910胸熱斬咗
不過陸航門檻幾高下

我放咗都係咁

其實都幾失敗
機動決戰都可以用胸熱

應該唔得
除非你打乙

未放過,唔知要咩

樓上話3戰1航2驅

可以 2同3都係用機動
btw E7實際上單艦隊個label係廢嘅
水打同機動各一隊就夠解哂所有野 除咗有part要出幾隻潛去解空襲點空優

Zekamashi個度大婆同小姨子 加埋玉子燒 我見佢d圖應該係同一隻嚟

有個小問題
E6嘅護衛部隊我打算用3雷巡、川內、陽炎、白露
大家點睇

P2同P3都係用機動打應該得
佢貼條跟水打 機動 普通貼
應該同西村嗰次一樣 乙都會睇貼條
利申 唔知係咪兩邊都可以用機動

Thz

所以兩隊聯合就夠？

應該係

咁要咩裝?同埋隻艦有無啲咩要求?

e2 p2 你放乜都夠殺隻wo改,佢冇其他立繪boss果種殘血超根性

護衛部隊放到3雷巡咩?
不過就算放到,你放咁多雷巡都幾肯定會行長左條路
你預1雷1重1輕係極限,可能連重巡都唔放,4DD會比較好

戰艦就2炮2電探
空母就3紅機1電探
DD是撚但

唔用穿甲彈？

唔使

屌你老母一出門口空襲就大破

E3有冇解迷

開路耐過你打

咁驚

開路難過打boss

都一樣易

要嚇下佢

班~班~班~班~
秋月型齊埋最後一隻

得返咁少資源E7係咪打J好啲

Helena咁低雷裝係咩玩法

依啲通常因為係史實冇裝魚雷
田中加上去

咁想問Helena就算一改暫時係咪都係廢，無特別用途，可以唔洗急住升

外海艦一半以上都冇作用

ok，咁我得得閒有心機先升佢上一改啦

仲有成個月 回下資先啦
仲可以等友軍

撈油
撈到活動完之前就會夠30萬
到時再打丁

邊到有得偷油?

瑞鳳得一隻 放邊好啲??

1-3 冇偷開等其他大佬教
BTW斬後捕鯨是咪要輸送

夕張帶3大發 甲標
神威 四月全大發

偷+74 補給-24
結論賺50油

補資料: 上述配置 偷+64 +69 +74
所以係賺40、45、50

我得5隻大發

唔夠大發就用桶
點都係賺，差在撈幾多

黎明又串

E3點開

開路

打完E就閃得?
嬲鳩都出唔會爆咩?

So far 我偷咗咁耐，10場有9場都係完勝，月型驅都係中破
同埋1-3-E 啲水雷戰隊好弱

唔使怕

偷51補42

你點做到補42

唔怪得...
無神威真係難搞啲

一係就4驅
或者你試下速吸轉千姊妹水母全桶
睇下可唔可以固定上去偷油位

冇神威根本唔應該去偷帶水母唔入點f5好過

無神威真係好難幫到巴打..

E5P1炸桶遊

e1撈
打個陣出左3隻

E4友軍出雙龍

真係要撈神威?

輸送有冇友軍

我個毒撚FD堅持紅T係有機會一方/雙方,話紅T都會自己加攻,敵隊減攻,我點說服佢好
佢話自己紅T斬過我,我點睇都係佢果隻咁岩爆擊到/夜戰唔理航向(佢話夜戰都理)

話鳩之佢咩
嘈嚟哂氣

完

日戰S

海防求其落？

是
反正全都有倍

妖
反航ON9 剩21

幹你娘集積地

咩關

打撚柒佢啦

E2P1

甲？

Is
響一拳打死咗了

我打了乙

Ja ga

我要快樂遊玩

如果唔係又爆30萬資今日都唔想打E3甲

有冇大佬知E4友軍有咩人

睇pin

說好的爆頭呢????

E5P2

屌你老母

斬到

第一艦隊：

第二艦隊：

支援艦隊：

條路一定遠咗,消耗都一定大咗
今朝話想上雷巡,試過之後確實係可以清到一、兩隻駆逐艦,但係夜戰極廢

依家儲下資,順手清EO,之後先入地獄

E4 唔上sara
大鳳 天城 + mud好

你知唔知行遠左最大問題係油彈少左,攻擊迴避都會下降

咩難道

丁

ok啦 我頭先都11個桶

知呀
今次都係搏一搏

連續5場11桶以上

1炮帶走1隻 未出友軍之前都無咁惡

個問題係下下爆哂啲空母
之後留返啲細船喺到1HP 2HP咁磨
過唔撚到就全丁算9數，儲好資打玩呢啲

一係就不停勸退 一係就一炮帶走一隻
好啦比你入到夜戰，友軍出3隻垃9圾吹雪型喺到
再唔係就基地同你削到全滅

E4甲係咪Clear rate得10% ???

你講緊未有友軍,未有攻略既E4姐
你要相信自己,相信你D囡

問佢幾時攞諾貝爾

我嗰隊係咁

唔係我唔想信
ci手全部腳軟食撚哂啲炮擊

我做咩咁on9入夜戰燒桶
友軍係雙龍+2DD 蒼龍直接罰企都鳩鳩地

你地甲提好牛b

依家有兩張詳報
係咪改晒E勢6奧就得
定係改幫到打E7嘅船仔?

反撚完航未

E3開完路 打王咩配隊好

CL+3DD+2CV洗地 東海打王 完

削甲need?

no 用腳打都過 CL DD要先制反潛

收到

削撚完甲同無削係無撚分別
日戰700hp 夜戰700hp

諗緊換唔換走瑞鳳同秋月
等佢比隊雙龍瑞鳳友軍我

E3做咩係咁出潛艦

我係要斬e4唔係要撈船阿屌你老母田中

下次問野要搵定j圖

又串

我打到好撚柒閪鳩燥

攬攬

聽日都斬唔撚到嘅全部打丁算
好撚嬲

E3唔破甲打唔入

破甲即斬了

E4乙易打？

依家E7仲未有確實打法，你係e6既話我會建議你hold 到有詳細e7打法先確定畀邊隻

我打完先知E3有破甲

真心用腳打都過 反航斬
無破甲因為唔知有

咁我依家首先要撈隻神威去1-3偷油(得返72xx油
偷返幾日再睇下e7啲功略咩樣再決定改咩船
偷到15xxx夠唔夠

第一日打艦c咩 成個e4我已經打左9萬資 落左街踩車算

yeah i know that's legal

幾時重啟每月之星提名 我想參選

笑甚麼
你也是甲提

刷撚左3版E13/14/400/401/馬路油你先問依個問題?
E3 係田中成世人既良心

艦娘真係好有趣

乜E4甲有友軍都咁難打呀
我見你用左瑞鳳 sara 大鳳呢D主力 如果唔甲左佢好浪費

我都唔知E4陸航有乜撚用
4波先收1隻
仲諗住可以留力出曬全部副選
希望5萬資內可以搞掂

E4打乙

刁民

假油田黎嘅
按你所持隻數遞減掉落率

大鳳瑞鶴都二號機黎 其實我由e1-e7打之前都plan好哂 係估唔到會卡咁耐

5萬？你預5萬淨斬算啦

入咗斬啦
最接近一次死剩隻王250血

250血咪算少 滿血f5都試過

我差R點削完甲就入斬

我諗緊係咪按掉落數減少
明明有馬路油2隻我升完就食,有海防就即係,
但係依兩日冇貨出過
可能係伊400/401果D太多

E4甲卡斬叫春區

仲諗緊甲唔甲
但如甲真係諗唔到出咩
手上冇二號機

應該按單艦黎計
我撈緊伊13

為左個家具先打甲

終於打完E2

打完e3冇咩動力打e4

裝件家具出黎艦娘會唔會buff

E4門神隻雷爺斬殺期惡左好多

E4得白sara可唔可以照用

木曾二連斬左
打完活動婚左佢先

老兄牛逼牙

家具遲早出返，變相打甲多個職人，你打埋我果份

佢送嗰件家具又唔係話特別好睇，咪搞

活動家具買少見少
已經miss左好多家具

...................
玩撚完未阿屌你老母閪

反撚完航戰未阿???????????????????????

綠t咪又係亂咁射

原來重有得咁睇
咁我唔扑果三版野，馬路油應該出多左丫...事實無兩日冇出貨

E7等友軍啦

這是E4
話口未完又第一點大破啦

〈味方随伴艦隊〉
#7: 時雨改二 HP: (11 → 6)/37 (-5)
#8: 長良改 HP: (12 → 12)/43 (0)
#9: 暁改二 HP: (8 → 8)/31 (0)
#10: 満潮改二 HP: (7 → 7)/31 (0)
#11: 衣笠改二 HP: (50 → 50)/53 (0)
#12: 夕立改二 HP: (37 → 37)/37 (0)

〈敵主力艦隊〉
#1: 南方戦艦新棲姫-壊 HP: (798 → 0)/950 (-802)
#2: 戦艦夏姫 HP: (169 → 169)/530 (0)
#3: 戦艦夏姫 HP: (0 → 0)/530 (0)
#4: 重巡ネ級改II 夏mode HP: (0 → 0)/470 (0)
#5: 重巡ネ級改II 夏mode HP: (321 → 112)/470 (-209)
#6: 軽巡ツ級 flagship HP: (0 → 0)/130 (0)

咁都贏到,老婆POI真係偉大

想問我而家轉乙係咪又要重新解謎???

高轉低keep 好似會回少少hp?
低轉高全部reset

第一點中破哂我兩隻魚雷CI
我真係唔知可以點打

無落反潛？

不知火對潛
一下爆哂
我轉乙算，打到好撚嬲，斬殺用10萬彈油

想像唔到E7到底有幾難打

丁算數
重點係E4都仲未過，講乜E7

同埋係咪E4甲轉乙唔使再解謎？

好似係回一格血

一陣轉，打到好撚辛苦

高轉低應該回一格血

［純粹吹水］今次個活動名係敵方侵攻，即係應該係敵方打緊過黎，點解對面既前線有咁多得10節既潛？

潛左過嚟做先頭部隊偷睇

即係話on99嘅大本營要到對面去到屋企門口先知道要派堆女出去搞掂人囉

3隻鎖頭打boss
但係每人打得150 都係斬唔到

轉乙即刻日戰S
又入斬殺，睇下又點玩法

屌你老母乙即刻斬

甲p1 6入 5S1A
poi二連鎖頭成功
準備p2卡斬地獄

我都打到想轉了 真係俾狗打

E4 速吸 + 931 有冇睇頭?

哈!

想問下警戒陣係咪已經NERF左?
岩岩出個陣 警戒陣好勁
依家成日都會中彈
好似用單縱仲好過佢

速給係比課金買油提督用

警戒陣同抽卡一樣，永遠人地五星你就十連三十星，
單縱算啦

有神威唔用用速吸...

神威放唔倒931 wor...?

咁既搭載量你覺得入到王咩...

E7P2卡斬

可以休息下等友軍了~~

想問下個活動仲有幾耐完

6格你點頂入王 你教下我

屌你老母轉乙算鳩數 浪費資源又無新船

E6p2 花式卡斬，等友軍算

認真E4 轉乙啦
我都轉咗，隻松又唔靚，快快手打E6拎村田，之後E7丁撚咗佢算數好過

e6應該唔夠船打甲拎天山村田

哎呀E4卡斬了

卡能到哭點搞

過完e4留個名

日戰打淨55血
淨4隻友軍1隻都收唔到
最尾隻隻cut收哂側邊個啲
隻王比友軍打淨47

因為你唔夠信念
trust 警戒陣

一起身第一鋪E4潛點爆3隻
轉乙算.....
已經分唔清係人老咗定今次活動太冇誠意
想快快手手打完算
留番d心機去攞pancake

究竟係咩驅使你地e4打甲
d人話e6打甲仲易過e4
送嘅野又值得拼搏一番
利申 e6甲開p2路ing

e7甲
利申之前戰果有pancake 準備丁

轉乙1場搞掂

琴日撈咗隻第四號
係cute嘅但打開一睇得一格即刻屌出聲
史實隻艦有三式爆雷投射機×12,爆雷120個
點都唔係一格啦話

E5P1會否太易

e5p1睇神通屌打自己
p2運輸慢慢磨住撈有明
所以成個e5甲真係送

我要用蜜瓜 !!!

真阿
E4 同 E5 真係差幾皮

最好個場差兩血
仲未斬到

E4卡能左10幾萬資

是不是要轉乙

勁撚到

我操你奶奶

我從今天起堅決反對打甲
甲就是戇鳩

我未打E4

我大膽假設
這次E4甲=平時活動尾關
然後乙易打很能多
為甚麼要B害我拎少件家C

乙變到用腳打

我今次聽講好惡打
仲特登做足哂準備
刷好24架閃,刷滿熟練度入場
竟然卡到冇資
最能鳩的是賭徒心態諗住用左咁多資冇理由唔斬埋佢
換多幾隻勁啲的艦入去,雖然後面未必用到,但鎖能多左啲勁艦都很戇鳩
依家偷G唔成,仲蝕渣米

咁我等多幾日打E4乙

隔咗3年，早一個月先回歸呢隻game嘅人表示
點解活動難咗咁多，今次打丙都已經打到DLLM

斬了!

正常黎講
如果你開發好陸攻,改完伊勢日向,翔雀瑞雀,長門陸奧
冇裝都好,打丙打丁應該瞓住過

甲定乙

轉了乙.得返1萬彈打閪咩

課啦黎蛇

不打甲 無寧死

傻b

垃圾仔LIVE

E4甲轉乙圍爐區

打咗好耐先知E1隻王唔係潛嚟

終於死出黎
撈足97次(未計手機撈左2日)

慘牙打能哂啲資

E5P2都幾易勸退下

Hi

先唔講艦娘練度，淨係設計圖需求數量已經係好大問題

我都岩岩回歸無耐
岩岩好夠打丙

E5P2一場就出咗有明

我第二場出呢隻嘢

靚女咗

即刻順眼咗

好睇好多

今次真係資源有多都唔搏甲乙了，寧願留資不停撈艦好過

打完E2乙，完全冇必要打甲
E3甲好似好易？

老閪都信

Hi 屌你老母轉乙直落兩場搞掂 屌你甲個陣幾次都係只要是旦一隻空母打中就贏

E5打甲定乙

禾甲

一定信啦
好撚勁，教我

好唔好打 甲個獎品好似同乙差唔多 想留資打67

可唔可以叫佢教我
玩左5年隻吃城都係80lv

E5甲好易
真係同E4差好遠

信你

個問題係塊甲板邊到黎

一係佢鳩up
一係嗰隻唔係吃城

赤城去改2仲要2張設計圖喎，仲要航空兵裝+詳報
一個月搞得掂哂??

咪係...你話玩咗3個月打過一次event我都信夠材料
新手點打季任同eo

e6甲p2消血
出門潛水大破x2
夜戰大破x2
入王唔NTx2
今日嘅心態又崩了

係咪隔離驚過嚟以為大波就係赤城

有圖咪有真相

抖一抖再e6甲

佢不停咁出三日月比我

淨係打到2-4就知佢9up
完

抄甲陣腳打E4乙

話說有樣野想講
我琴日9點開始打打到第二日早上11點仲係好精神
瞓左1個鐘
依家都仲係好精神
心很累喔!!!

我也是 近排一醒就係直踩36個鐘左右然後訓10個鐘

ging

打到心理不平衡

打完個E5 由5XX桶跌返490

我都知

有邊個唔知

佢係上ex睇緊吃城改二姐

巴哈

佢100%鳩up啦
好似我同我個毒撚fd咁，撈到某艦第一時間係曬圖，冇圖即係真係有你都唔在乎

E4交唔交瑞鳳同Sara好

個個都有fd玩艦これ
試過推人入坑
佢一個月都冇就棄驚

真毒無fd先正常,上面嗰班死MK嚟

瑞鳳冇得唔交 特攻艦黎

田中一發現有利玩家嘅bug就會即刻hotfix左佢
（例如lv1山城改二）
無可能有le d獲取物品嘅bug 成個月都仲存在

無圖九成鳩嗡

yes my sweet yes my sweetest

得一架阿武隈交唔交好
E7用夕張?

大佬們可唔可以貼一貼日文嗰個攻略網出嚟

唔該曬

突發有圖,我赤城改二啦

贏曬
不過見到巴哈依2隻字真係忍唔住笑咗

靈魂改圖

交得 e567都用唔著佢

E4甲個門神好勁

E6p2 boss每次300幾血咁削緊去到一半
5次入王斬得1次
開始驚去到斬會食屎

rap

岩岩先過E4甲

有D辛苦

今次E6 E7難度點
有無巴打分享下

E5P1入斬殺個道中食撚晒屎
連續勸退3場

一個字 好撚難!

會唔會係咁
你係咪用水打呀 係嘅話正常5削1斬架喎

未過120場唔好話難

我打甲乙丙到尾
除左e4/e7卡斬，其他9成s
E7卡斬左超過十場（已開路既話得1水雷1空襲，入梗王）
丙斬有兩部黑加賀，一部院長，一部外掛重巡，你睇返我上面張圖

好袁生Feel

其實係果條友on9姐我打咁多年活動都係抄巴哈編成再改野
有部份野(e.g. 高低速,水母帶路等等)真係有參考價值而又唔洗你慢慢睇raw data睇到眼都花
不過就真係要過慮同自己去改組

17年春活比巴哈伏過之後我寧願挑戰自己跟島風同Kiton好過
起碼人地啲Data快又準先

E1撈中同志係唔係每次reset都要打多次第一條bar？
雖然係丙撈
但每次都要出擊多4次都幾煩

你係斬前撈
直接甲撈咪算 又冇限S

甲撈算啦，E1咁容易

返工唔做野是常識吧

E5繼續乙

E5甲真係送，開路條件真係算簡單

專登改返蜜瓜3號機做特型去e6玩核爆

屌三日月道中連爆3場

E5其實係道中麻煩
我抖抖再入E6
快快手拎埋架天山村田就打E7丁
丁完返E5撈有明

你E5P2有無落支
定係J陣賭臉過算

送一隊陸基炸道中啦

B點一隊
王點一隊

警戒>警戒>輪型>單縱

其實唔係好明佢個中心思想

聽日先得閒打E4

每次打對陸就好歡樂
5千5千咁車落隻DJ到

開始E4地獄 打住甲先

我都卡緊E7丙斬殺
隻王無啦啦變到好硬
未入斬殺個陣用鈴谷夜戰2連夾埋都打到3xx血
入斬殺後夾埋扣唔到100血

E7非甲則丁啦

為咗儲起個章去換設計圖
勁缺設計圖

你清哂EO未先？
我尋日改埋鈴熊航巡二號
可能改多套輕母二號

E3已經連續3日冇出貨,只出長陸,決定側撈E3,結束今次活動,清EO打戰果,目標今個月唔放炮入500

我係一條咸咗好耐既咸魚提督, 係有好野先會試試打甲
啱啱先E2第一條, 其實今次EVENT有無邊關一定要打甲?

最後兩關就丙硬啦, 係人玩GAME唔係GAME玩人丫嘛

E1最好甲 (有粒+15對潛爆雷)
E2 乙都可以 (重點係粒潛既魚雷,部飛機大鷹都有)
之後你都丙算啦,真正好野就係E7甲部flying pancake,但你要拎到佢代價太大

唔知你練度資桶，齋睇獎勵同難度
頭3關事撚但
e4e5 乙 e6甲 e7丁

典解你地會有fd子玩艦娘
我冇

小小萌近而家仲係e3
會唔會唔夠時間

有冇人會係E4撈Johnston 去P2王定P3王好？

3年冇玩，啱啱先玩返唔夠一個月
活動前先開到去3-4
唉

資源9萬/6萬/18萬/3萬, 700桶
E1甲, E2乙進行中
其實我預尾三關全部丙晒佢...

E7個巴戥真係好難攞
有船比佢鎖都未必打到，唔打甲就一定丁咗佢快快手攞船算。

E6甲就真係架天山村田好值得攞嘅，但我而家都要數下大量有幾多船要鎖

3年無玩，唔好諗E7丙啦
我15年玩到而家，都唔想同田中拗氣，E7丁算
人生第一次打丁級

E6E7, 剩係睇張MAP眼都花埋...

我暫時E1甲、E2甲、E3甲、E4乙、E5甲、E6甲、E7丁
得返500桶

明明玩緊船Game，唔記得咩活動開始變咗做柯南咁要解謎

而家玩到隻王一開始唔會出現係正常

其實解謎我個人無乜所謂
本來以為雷伊泰前篇出到ZZ3已經好極限

今次我真係服撚咗田中，E5張圖大撚到

今次唯一好啲係基地防空算俾面

Agger
啲基地防空要求低咗，記得有次活動要出到3隊防空先整到空優定唔知確保

可能而家有秋水，要空優好似食生菜咁

E1係咪真係有神威
影都無

E2乙我撈病嬌鯨都撈左超過100場
再努力啦

E2我撈Sara都100>啦，再努力啦巴打

我就係無油先要撈神威
依家要撈佢又係咁食我啲油

嗰次前一次冇拎火箭機
三隊都空優都唔到 要抽低制空編成

唔撈可選擇大建 (?
大建我出過好多次神威

無粥食點解唔食飯呀

我提供另一個option比你啫

我都係咩都唔做放遠征r油算

你少咗一隻神威去1-3偷油真係差好遠
巴打你活動打到邊度????

打完E6

慢慢回返資打埋E7再撈神威

用住水母先啦最多咪重連多幾次VPN

之後先算
我重有日進要撈,但係E6難打到咁都唔知撈唔撈好

日進值得撈，最強水母

Boss 1 同 Boss 2 都有
應該Boss 1易打??

比E6打到我頭破血流
打E6食咗我大約80個桶

E4我由700桶跌到500

丙得大boss先有

A撈應該唔難嘅
還好E6我無嘢要撈，打完唔使返去

開左路之後好似行唔返入Boss 1?
好似要用輸送/空母隊打,但係空母隊又前面要行多D路之類

島風未教點樣返P1 撈日進

不過隻game用啱船同裝真係好重要
我後面真正打得死隻野就食少好多桶,不過要食超多油鋁

田中之前有講機動部隊，預告過鋁會大跌

我鋁就無咩點跌活動前三萬尾依家三萬二
油就倒水咁倒活動前三萬幾打到前日得返七千幾

30萬油>14萬3
26萬彈>14萬
25萬鋁>16萬8

多撚謝E2同E4

日本wiki有寫開左P2王就要空母/運輸入P1

E2唔會大卡呀?隻wo好易斬炸wor

E2係我要撈Sara，但死都唔撚出嚟咁解
仲要A勝率太高

打甲食資源會多咁多倍咩?
定係你係咁卡

E2撈艦
E4卡咗2日，之後轉乙

sara我都要撈返隻
好多船都要升同撈

而家我仲要成大堆潛中破大破唔可以用桶
等維修時間唯有去1-3偷油算，等啲桶上返600-700先再打E6

我都係
重要仆街到一隻小破都無,明石都無得開工

我隻Saratoga打完E4 1血大破，要維修45個鐘
我要丟落去唔比桶佢慢慢沖

食桶啦
咁樣食你一格兩日維修慢好多
我一過廿四個鐘就一定會食桶

唔出擊就唔用桶啦
45個鍾都係1日半啫

又爆資 但聽日先得閒打

唔出擊嘅話我就會唔入渠
打晒活動先比佢沖涼

好串

得2991桶

我得返680桶...

另外, E2-1乙啱啱打爆咗DJ姬,
訊鯨係佢果度撈? 定BOSS?

另外, 用手提玩其實好辛苦
IPHONE X, 用CHORME開VPN玩
字粒細, 按扭細, 放橫放直部機都對唔好, 要留白位黎拉左右上下, 超級麻鬼煩...

幾冇志氣先會e5都乙

有志氣就全甲啦

得翻6千油 e5甲緊

E5甲完，最後一場出埋有明
亞特蘭大留E6/E7好E7望落啲空襲都幾撚痴線

迅鯨一係DJ 一係P2 門前

E7丁你咪喺E6用

11P 直接Safari玩

諗住甲埋佢打到無資先切丁

God
我無志氣打丁攞船算9數

打E4乙, 第四海防刷王點定P2 好

夕張E7係咪無機會出場

都唔係嘅
見好多人都用夕張

我轉咗隻蜜瓜3號機去打完E6P1
應該留曬特大同蜜瓜準備E7先再算

E6見人用長良/川內多

DJ出率高啲

王前得0.幾%，出到貨都係天選之人

我部A士就係E5P1門神出

E6已經係關底 有E7咩

E6長良有特效

E6航巡用三隈算
鈴熊/利根/築摩就留E7先用

我都有D後悔打E7丙級，但係都已經打到第三階段斬殺
應該都唔夠時間儲資源去撈艦
本身仲奢望可以撈返miss咗個啲Saratoga,伯爵空母, Ark Royal

轉低一級回一格血
我E4甲斬入乙都係回一格

我就係撈Sara變咗係撈迅鯨
仲要門前

點跟
屌隻poi一出門魚點大破

所以我從來唔擔心鎖船呢個問題
係打洞機唔夠用咁解

其實我唔夠CAV仲有得搞既
將鈴熊cvl轉番CAV咪得

鈴熊cvl我都有一對
所以頭先低lv航巡係三號機嚟

E6P1 Nelson touch撞死左個王

點解隻poi成130LV都咁撚易爆

係夕立本身就易爆

終於過到E7P2

之後解埋迷就等友軍斬王

ching我都係咁
一係唔NT一係幾炮打曬落下面d高墻
然後潛水點夜戰點有時又送你番屋企
我預咗等友軍噶啦

NT
5XX 打落去輕巡
8XX+1006 打曬落去臭院長patpat度

啲艦維修緊唯有刷閃

係咪冇餵海防變4n+1

38血now

提返新米，門神好似限甲
乙以下乖乖刷掉艦率只60%既dj

E7特效媽似係500，長良之類？
換返甲標三寶好過

係
用500 長良 真係不如用返有甲標算啦

長良E6有倍卡

唔打算用佢啦
廢事爆血管

屌你E6個V點S勝煩撚到
個道中又鬼死咁長

迅鯨掉點全部都有機會空包

屌你老母放錯左陸航去X點

屌你老母又唔夠設計圖

係
3出3入先1次S

E6P2磨血好撚痛苦
佢老母入到夜戰無人打王既

5-5左十場
冇場贏到

dimgun

屌出門潛點大破

E7我睇到個攻略已經唔想打

E4功課？

甲定丁？

輕鬆啦

丙提
利申未打
想睇詳報要改咩

<唔知攻略更新未> 丙已經易好多甲開路可能要打2場+幾個點,丙基本上打返P1/P2 boss一次已經夠,前後都係4次炸嘛

E4門神惡能到 仲未見過隻Boss

門神我用第二陣，易過用第四陣

都係爆 隻レ級識得兩下魚雷追住同一隻
有時第一下就大破你 中破佢都冇用

想問呢度有冇巴打係讀歷史系？

E4p2要機動隊打？

Yes

乙打一場A得86要運10次

p2算易 p3門前真係我的媽

乙都媽咩

我係P3卡斬轉乙
門神真係攞我命

乙洗唔洗落雙支

我有落
始終門前都係有雷爺同院長

唉屌又要刷閃

我

目前只係放咗中大同嶺南
諗緊改choice嗰陣放唔放番港大、浸大入去好
跪求意見

你expect 幾多分？

廿分

嘩屌勁撚到

CU JS4056 LQ 好似要25
HKU JS6054都要26
我覺得可以揀一個擺A1

乜水

好

恭喜晒

我要johnston唔要佢

堅持唔要A士垃圾立繪艦

我只愛島田文金

我有個Frd撈到隻炒車Helena之後拆撚咗

E4E5乙 E6甲 E7丁ok?

E5好簡單 可以試下甲

我決定咗
甲：E1、E2、E3、E5、E6
乙：E4
丁：E7

我暫時E1甲E2乙E3甲 E4打緊乙
諗緊E5打咩
E6甲
E7丁

E5甲啦
E5真係後段送個甲比你咁濟

張野係邊個畫?好靚

咪しずま囉 你wiki搵到畫師㗎

E4門神終於放人可以睇吓隻boss咩料

我戰鬥妖精雪風

雪風一向都係咁靚靚

削血日戰S是咪錯覺嚟

是
大約削咗一半血之後就見真章

19仔:我9場斬了,很易打

同一個人畫
勁咗咁多嘅

斬殺會啪偉哥同你玩
效力持續到射(中隻boss)唯止

終於打到5-5
神威大破入王,空襲居然留1血,唔食要員

咁樣樣

佢傻b

呢張野好似1,2年前畫
雪風開ser個陣出

遲下盛夏換衫仲正

真 e5唔甲同陽痿冇乜分別
我指已經有幾年提督歷果啲

sorlo

E5 真心易
P1 隻王又吸彈
P2 又可以慢慢磨

比起E4 真係差好遠

串𨶙到

E6P2斬殺食屎中

E4破甲is a must?

屌你老母臭閪

唔破你會卡得仲勁過我

佢破甲咁多條件 頂

E6個破甲仲煩

E4又未出johnston 比我

我都要返去撈4號

垃圾唔洗要

開新post先

咁又係，海防下次實有得撈

[角川+DMM]艦隊Collection [48] E6打甲有村田拎